一部壞mon壞home制既iphone6有冇人會收

如題

有 我
5hkd

唔好做爛市！

8 hkd

30蚊

笑撚4

認真300

310

一場讓球盤

認真
個mon係左右兩條冇反應

係咪真呀cfu

500 放俾我

200 蚊

真心想收

Telegram: spotifyjj

你比100我收

Cow 我公主？ 屌你no more

毅晉星 100

Tg lihkg49

認真收$350

到付ok?

拍賣post

一個post引晒連登收買佬同拾荒者

你送到我樓下,俾返包維他375檸檬茶你

講起黎連登好似無咩二手台

501

唔使一千都整翻好啦，i6仲用到喎，整翻好過啦